十年前無人估到一代手提電話巨人Nokia會沒落

其實真係幾sad
諗返以前佢d機都陪我走過一段日子

apple 都會同樣下埸

agree

nokia返緊嚟啦

moto too

x1000

唔係應該係20年前咩

NOKIA 個架構一日仲有FIH ,佢做到世界NO.1都好

都唔叫NOKIA 番生,你明未?

但依家nokia都出an機
ps. 用緊6.1

三星準備

自為果粉有同感，時間問題

$3000蚊機真係機王

俾個間碟做CEO.
如果當年佢行Android , 我諗佢仲係一哥

死都揸住 symbian 唔放，如果佢當年開多條 line 行 Android ，而家應該仲喺三星之上

仲要好撚襟撞

都未必 老屎忽改不了吃屎 就算冇木馬佢下場都係一樣
行wp7只係加速唔少少

要keep住創新先可以生存到，變幻才是永恆

nothing last forever

gay cook 好創新, 係呃配件錢方面

cut 3.5mm 音質差理得你, 最緊要係呃你比$69買香腸仔, $1288買airpods

xs xr 跟5v 叉電器, 仲要用usb-a, 快叉又要買叉電器, 又要買線

Google都正仆街，cut 3.5mm, 搞到啲音質勁差

不遠了，最多三年